林鄭：新移民佔用醫療資源說法無基礎。

【說法無基礎】近月香港醫療系統崩潰，再有人把矛頭指向單程證配額，認為每日150個內地新移民入境，長期加重公營醫療體系負擔。行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，對有市民排斥新移民感到失望。

#信報 #醫療系統 #單程證

張超雄又勝一杖

有數據又唔公報去說服群眾? 定唔敢

用數據大巴大巴咁摑我地丫